講下今日著左咩褸返學😼

今天天氣咁能冷
學校俾著街褸返學
陳晚即刻叫阿媽帶我去Arc’teryx買件windbreaker返學校威
今朝返到學校班女同學即刻圍住我話我山系look好型囝🤙🏿🤙🏿
仲串到個著Kazumi羽絨男科長一棟都冇
我冇做IH作業改正佢都唔敢記我欠交😼😼😼

著了校褸

屋企好窮？😂😂😂

樓主好型🤙🏿🤙🏿🤙🏿

無呀我著件MONCLER咋,屋企好窮架我

着咗件夏季校服返學
見到有個戇尻仔着咗件Arc’teryx嘅windbreaker 本來俾班女同學圍住佢話佢山系look好型囝
點知我一入到啲女同學即刻行埋嚟我度
個戇尻仔即刻死埋一二面
順手舉報個戇尻仔着咗件學校唔畀着嘅褸返學, 叫班女同學做證

btw我叫個老師mark返個戇尻仔欠功課, 個老師死狗噉話ok同埋會留佢堂

著埋啲牛記笠記你唔醜我都鄧你醜

你個同學係咪著翻版啊

恒大工管Hoodie

邊夠你玩=.=

屌 cow死囡

係，啱啱喺MK同老蘭行咗兩轉。
已經有幾十條索女狗衝過嚟抄我牌，全部都面紅又氣喘，似係濕咗。☺️

係，連囝都cow死埋

天若有西天亦屌

收皮啦00後

U記hoddie

毒步著成班囡囡濕曬

Stop marking your code or apps or anything
I don’t know why every time I cm
You can show up in minutes 😾😾
Don’t follow me🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️

都話bbzz係bot 專精追擊你

唔好咁啦
仰慕男神係罪咩

我唔係BOT呀, 我係真人真心真情真意愛毒步

Ust cs dean list
Marking fucking bot
You too
I know your are bbzz 分身
Damn shit

10

9

8

點解毒步次次開post/comment你都可以秒回

唔使10秒又見到🙀🙀

bbzz=bot confirmed

咁岩姐, 你只係focused喺我回過既野咪會有咁既錯覺囉

你地唔使扮啦
一個人扮兩個人好玩咩

你都係

bbzz+毒步=perfect couple

多謝

🤙🏼🤙🏼🤙🏼

我都係 老母淨係夠錢買moncler x fragment比我

burberry trench coat

cav empt overdye hoodie
真心正

呢啲人真係正宗叻唔切
衝出黎認屎認屁

呢到又一個

屌你老母臭化閪仆街含撚死啦

本身型既著校褸先係最型

中大體育系外套

skr🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

上面口出惡言嘅都係死窮撚😂🤙🏿🤙🏿

叫呀媽買....你都係威既

唔叫阿媽買叫邊個買？

冇著褸返學 覺得好熱 咁都著褸正辣殺

好作狀
搏乜

Tnf x superme件新嘢+box logo hoodie

你著意大利supreme扮大袋

使能著假嘢

拎呀媽d錢去威威 係型既

唔通阿媽拎老綜冇錢買潮牌先型？🤪

有能力就自己出去搵錢買啦

你唔好叫個15後廢b自己搵奶粉錢

咩叫一棟都無？

Bbzz已經進化到skynet咁上下

雨褸

重未有漁夫褸.jpg出現？

666
潮
skr🤣

隱形斗蓬

87 00後

你都好作狀 搏乜

唔抵得我著潮牌😂😂😂👎🏿👎🏿👎🏿

著潮牌真係好威威呀

唔通著baleno威呀😂😂😂🤙🏿🤙🏿🤙🏿

你著baleno有人話你型 你就真係威啦

雞仔嘜 暖到個個女同學攬住我取暖